平時連登成日講00後講諻語都唔信，今日搵到一個俾呢個更震驚既事實！

喺香港未來動樑嘅小學 全部講晒諻語，無一幸免。廣東話文化受到嚴重嘅沖擊！mola mola

已經好多年 真心想啲家長抵制普教中嘅小學

平時兒登講都唔信， 咗日朝早排隊增值，已經被10幾個講諻語嘅細路佔領住間ok ，大聲叫嚷買呢啲買嗰啲。佢地嘅家長們仲放任佢地，場面失控到

昨日廣州 今日香港

可能係廿萬雙非 近年已停

就連廣州人都唔講廣東話嘅時候，廣州仲有啲乜係同香港喺有相同嘅地方？

家庭團聚換來文化迫害

你唔信係因為你無知 上多d街啦毒撚

零一後有一半係雙非